［新手]邊到買mon好

最近想買mon 但睇黎睇去好似間間都黑店咁
我想問如果係法奧買會唔會好啲定去返高登黃金買
巴打有冇推薦既黃店

amazon